3500$ list 求檢查

中央處理器
AMD Ryzen 5 3400G $1170
主機板
ASUS華碩 TUF B450M-PLUS GAMING 主機$599
記憶體
> 2 * Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
660$
固態硬碟
SAMSUNG 三星 PM981 256GB NVMe M.2 SSD 固態硬碟 $349
電源
Enermax 銅霸 500W (ETP500AWT) $320
機箱
Sharkoon VG4-W (需訂貨) $280

合共 $3678

想問下有無咩問題
普通打下lol 睇片用 要求唔高

ssd得256gb夠用?

咪撚買sharkoon啲垃圾箱啦

應該夠 如果第時唔夠可以再加多個?

有咩箱推薦

唔夠就加3.5 hdd

400蚊留下就
PS15
focus g
focus g mini
antec p5

老母板買tuf b450m pro啦貴多幾十姐

火牛買靚 D 啦

冇所謂啦

好心呢d低階list就用番a300

A300 仲貴喎 又唔係話好彈性
得嗰細字

無問題 gogo

樓主就係要平

佢要用3400g, a300用3400g就要另外買cooler咁就要$4000

上網睇 好似無咩大分別
師兄可唔可以解釋下點解要pro

3400g原廠個個夠壓啦

3400g原廠放唔入a300

去新高登執stock

lm

依隻有問題？ 有無邊隻好啲

不如試下用少一條ram
升3600

升3600仲要買埋display card喎

睇少左佢要打lol
以為淨係文書

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x Asrock H310CM-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$430

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$255

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE ITX RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,099

1 x Corsair VS Series™ VS450 — 450W 80 PLUS® White
價錢：$265

1 x AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,482

9100f+570
case可以自選
ram 之後唔夠用先加

想問下兩條list個分別係邊
依條list個顯卡係拿黎打機高清啲？

勁過3400g內顯好多既
夠玩食雞GTA5呢啲比LOL高少少要求既game

我上網睇話低價list唔好用intel
洗唔洗轉a牌子 如果加到4000$budget有無咩大分別 想用4-5年

加到4k intel list 會有靚小小case 同8gb ram x2
amd 就用到3400g 3200 8gb x2 咁
打機性能都係有獨立display intel list 優勢d

唔該曬你啊
咁睇片同上網方面 兩個list都差唔多？
定係有用sdd會快啲？
機箱想散熱好啲啲 唔好太嘈 唔洗靚
400$樓下用邊隻好

已經用左ssd 500gb
silverstone ps15 唔錯的
只係打機性能有分別 上網看片無大分別

感謝師兄幫忙 我見你葵青區 可唔可以留個tg
我想問下野 麻煩曬你

@xy2018

apu性價比屌打intel uhd 620

自己執料自己砌
揀啲最平最賤啲箱同牛
4000大約隔硬上9400f + B36X + RX570 + A2000 512G + 8GB 2666

4000點樣9400f+570

其他用垃圾同冒啲bomb機風險

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x GIGABYTE B365M H Micro-ATX
價錢：$539

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$255

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Corsair VS Series™ VS450 — 450W 80 PLUS® White
價錢：$265

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

總計: $3,991

再cut轉淘寶機箱 -1x0
礦難570 -600
唔要板+ddr4 轉用垃圾淘寶昂達b365sd3+ ddr3 8g 五百有找 -300
3千落樓
但儲多幾舊好過 呢啲砌黎做咩

電腦大爆炸

for your reference

我都係用3400g

cpu: ryzen 3400g
mb: asus b450i
ram: crucial 8gb 3200mhz c17 *2
case: in win chopin
cpu fan: 貓頭鷹l9i 加轉換器
mon: dell u3417w

呢個配置玩 lol 開default setting 既中階，2560*1440 cpu 輕鬆上到80度

更正，ram 係adata b die

想問3500x配RX580 要買幾W牛夠用

APU其實就同1030差唔多
3500X配1030掂唔掂

不過a300 冇得外加display card，如果只係純文書機的話就冇問題，要打機的話都係預留可以加display card 嘅能力比較穩陣

點解唔加多少少上560/570 性能差好多

加下又580 加下又5700
對displaycard冇要求
係想cpu 勁啲
過幾年再升級570

570本身已經係2年前既卡

上570超支啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$290

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon Pulse RX560 4GB GDDR5
價錢：$899

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,080

定係等7NM APU

塊版用b450mk prime $399 中田
反正只係用35x

唔識砌，諗住法奧搞定